丛林赛马场的增长对受监管的四分之一赛马赛马场的马来说也是个问题。四分之一赛马是流行于美国西南部和墨西哥的纯种马的表亲，尘土更重。 一条没有规则的马场|格斯·加西亚-罗伯茨| 2022年8月5日|华盛顿邮报 
 亿万富翁不仅可以扣除购买、拥有和训练纯种马的成本，他们还可以将各种消遣和业余爱好视为业务，然后利用这些业务作为额外的扣除来源。 保罗·基尔、杰西·艾辛格和杰夫·厄斯索森著《当你是亿万富翁时，你的爱好可以减少你的税收 
 法尔曼是这个行业的新手，但他已经花了数百万美元建立了一个专业的赛马公司，包括在一匹纯种马上投入了近100万美元，它是匹瑞克内斯冠军的后代。 保罗·基尔、杰西·艾辛格和杰夫·厄斯索森著《当你是亿万富翁时，你的爱好可以减少你的税收 
 赛马界的贵族，包括纯种马的亿万富翁，都有很好的代表。 保罗·基尔、杰西·艾辛格和杰夫·厄斯索森著《当你是亿万富翁时，你的爱好可以减少你的税收 
 劳斯莱斯项目负责人马修·帕尔说:“这是一架纯种的全电动赛车。” 罗尔斯·罗伊斯的电动飞机想要打破速度记录，并为未来的空中出租车提供动力 
 德拉伦塔是一匹自信的纯种马，从不需要尖叫来引起注意。 时尚设计师奥斯卡·德拉伦塔，美国伟人，去世，享年82岁 
 他们以2000美元的低价收购了Lucky Pulpit，这和现在纯种马的价格差不多。 为什么加州Chrome的童话没有幸福地结束|迈克尔·芬瑟姆| 2014年6月8日|每日野兽 
 一匹纯种马飞奔过丘吉尔丘陵的转弯处。 麦康奈尔竞选的巨型公爵皇堡|迈克尔·托马斯基| 2014年3月25日|每日野兽 
 自由搏击、瑜伽和普拉提的结合肯定能让任何人保持好身材，更不用说一个纯种的超模了。 安德森·库珀的香奈儿呼啦圈包; Lagerfeld谈论饮食失调|时尚野兽团队| 2012年10月12日 
 偶尔你会遇到纯种的威尼，一种威尼，天生就像黄鼠狼一样。 怪兽大战胆小鬼|李·西格尔| 2009年12月29日|每日野兽 
 如果他没有纯种马的气场，他也没有拉车的马那种平民的笨拙。 保罗Patoff | F。 马里恩·克劳福德 
 但在他的眼睛里，有纯种马那种欢快的、无法熄灭的光芒。 高级生|威廉·麦克劳德·雷恩 
 给他带来了一匹骏马，这匹骏马是河沿镇所有人羡慕和羡慕的对象。 三个小女人|加布里埃尔·e·杰克逊 
 一匹良种的马是必不可少的，在其他条件相同的情况下，如果是纯种马，那就更好了。 女运动员的图书馆，2 |各种各样 
 那匹摇摇欲坠的老木材马，它的每根肋骨都是你美丽的纯种马? 挪威的少年|Hjalmar Hjorth Boyesen